{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 모모펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 客室利用時に個人電気フライパンが必要な場合は、201号で屋内で鍋料理や鍋料理ができます。 そして301号と302号ではベランダのテーブルで電気フライパンで焼肉が可能です。 チェックアウト時間は10:00で、チェックアウト時間以降は追加料金が発生します。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約やご利用は保護者と一緒にしなければなりません。 予約状況はリアルタイムで更新されるため、100%一致しない場合があります。 予約の重複が発生した場合、先に決済された予約に優先権が与えられます。 客室の価格は期間によって異なります。 入室時の最大人数超過のため入室できない場合もあり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることは禁止されています。 当日予約や当日入室する場合、利用できないこともありますので、利用可否を事前に確認する必要があります。 予約時間が21:00以降の場合、100%確定の予約を保証しません。 個別バーベキュー利用時、電気フライパンを無料でレンタルする予約特典があります。 客室ごとに駐車場があり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 海水浴場の近くに位置する宿で徒歩5分の距離にあります。 宿内にはエアコンプレッサーが備えられており、無料でご利用いただけます。 また、201号客室には浄水器が備えられており、3階の廊下でも共用浄水器を使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に個人電気フライパンは利用できますか？",
            "answer": "はい、201号客室では屋内で鍋料理や鍋料理ができます。301号と302号ではベランダのテーブルで電気フライパンで焼肉が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降に宿泊施設に滞在する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間は10:00です。チェックアウト時間以降に滞在する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約やご利用は保護者と一緒にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "はい、予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しない場合があります。予約の重複が発生した場合、先に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なります。詳細な価格については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。入室できない場合は払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約後のキャンセルは払い戻しできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して持ってくることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日予約や当日入室も可能ですが、利用できないこともありますので、事前に利用可否をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約時間が21:00以降の場合、確定の予約を保証できますか？",
            "answer": "予約時間が21:00以降の場合、100%確定の予約を保証できません。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー利用時、電気フライパンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー利用時には電気フライパンを無料でレンタルする特典がございます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに駐車場があり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設は海水浴場の近くに位置しており、徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エアコンプレッサーや浄水器の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿内にはエアコンプレッサーが備えられており、無料でご利用いただけます。また、201号客室には浄水器が備えられており、3階の廊下でも共用浄水器を使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 871
    }
}